For you i bleed myself dry

覺得自己好可憐？